疫苗陰謀 搵毒針打撚死啲政治犯 跟住話疫苗副作用賠二百萬就算數

窮人條命唔值咁貴，30萬is ok

咁又點？睇死你咪又係裝安心出行出街食飯

打死嘅佢話上限係250萬 打到有副作用最多就300
保守估計起碼有二百萬個黃絲打到面癱， 跟住政府就酌情每個賠番五百蚊買口罩遮住塊面